終於明點解要收兵

分散投資真係無咁痛

收我

點收？

我好精靈

樣？

自己講自己點有說服力

貼出嚟評下分

盡左力

幾白淨

幾多分啊評判

係人都知啦睇下你做唔做嘅啫

屎fun

咪煩啦

from 呢

渣我個波